Foodpanda大部分運費同Deliverwoo睇齊

咁我點解仲要用Foodpanda?

可以享受俾外賣仔加料帶嚟精神上既衝擊